====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: elle était sortie avec des autobus , et la S . N . C . F trouvait que la banlieue c ' est vraiment un service qu ’ il faut exécuter , mais qui est pénible comme tout , cause un déficit terrible et beaucoup d ’ ennuis , quand il y a des accidents parce qu ’ il y a beaucoup de monde dans les trains , et ce n ’ est pas noble ;
Tokens having emotion: [ terrible, ennuis ]
Lemmas having emotion: [ terrible, ennui ]
Categories of the emotion lemmas: [ peur, tristesse ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ terrible, ennuis ]
Lemmas having emotion: [ terrible, ennui ]
Category of the emotion lemmas: [ peur, tristesse ]
Total emotion lemma counts: 2

